---
id: "503370304066438"
title: Kollektiv Schillerstraße in der Gleis-Bar
start: 2021-07-23 22:00
end: 2021-07-24 04:30
address: Schillerstraße 44, 89077 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/503370304066438/
image: 219155313_1145278999302310_4449819443254009191_n.jpg
isCrawled: true
---
Techno & House <3 

Das Projekt "Gleis-Bar" ist gefördert durch den Beauftragten der Bundesregierung für Kultur und Medien („BKM“) und die Initiative Musik. Die Veranstaltungen laufen im Programm NEUSTART KULTUR. Thx dafür und soo! 